琴日荃灣係一個好教學，入黎 （長文）

琴日我地係一班勇武加和理非係一個大區度打遊擊，大區係指 荃葵青。琴日個時間係：

1900 左右 警察放tg快推，大家荃灣悅來酒店路障。大隊共識轉去葵芳，係共識，因為一個人都無留係前線，真正齊上齊落。大隊行路經光輝圍去葵芳。

2030 左右 大隊到達葵涌警署門口，拆緊馬個度有2架衝鋒車響住黎，大約30防暴係大馬路邊衝出。一邊跑一邊向人群射彈（唔確定咩彈）,一路放tg,將人群倒到去葵涌廣場。前線好果斷，一聽到有警車聲，2個人去肉眼factcheck, 見到防暴落車一衝，大叫，全部人放低緊鐘馬向後跑。現場有小量街坊同和理非留守同狗對恃。之後大批勇武收到風荃灣有黑社會打人，全部人坐地鐵直剷力生廣場。

2115 左右已經到達荃灣，一出閘已經幾百人，行天橋一路大叫 光復香港 時代革命。士氣同架生都好齊。之後發生大家都知。

所以，大家唔好玩跨區戰鬥，盡量集中一至三個地鐵站既區域，地點之間可以行20分鐘以內到就最好。
例如
深水埗，長沙灣，旺角。
葵芳，葵興，荃灣。
沙田，火炭，大圍。
黃大仙，彩虹，觀塘。
元朗，天水圍，屯門。
上水，粉嶺。
中環，上環，堅尼地城。
北角，筲箕灣，天后。

以上係好簡單既戰區分布，目的係令各社區可以快速支援同集合。無寫出黎既地方方唔代表唔重要，只係好初步，大家可以搵返最近自己既地區tg group入。當有香港大型示威先再集中係同一區，如元朗大遊行，圍狗總攻立會啲。

推

好文要推

推
最緊要係夠齊心

無錯，果斷

感謝荃灣勇武手足

大家醒目

琴日圍第一個狗竇嗰時早走左啦無啦啦有人帶頭叫人be water快d走

講得好，
有一日我地會再出黎

你指荃灣?

yes. 班低能帶頭又無經驗又錯判亂咁指揮

其實中間荃灣柚唔知點玩
有時有鬧交場面 有時分開左三班人
但大家每次傾共識速度好快 好快會合返曬

btw 影花有時成日鬧交

吓，其實無咩人帶頭，在場勇武唔多，8成係無裝份子。我覺得轉場好正常，尊重大家決定，我得一個要求，就係齊上齊落。守唔守狗屋無咩所謂

係啊，有d又話包抄又話去路德圍，好撚亂。btw亂中有序，ok ga

圍完荃灣南總部, 走去葵芳唔返去搞到有人係荃灣俾人打都係問題
唔好美化件事,之後搵左成個鐘復唔到卓
再搞到深夜又有人被黑社會打

多謝尋晚折返荃灣的前線

荃灣南走左，但愉景仲有手足。就算荃灣南唔走，班黑都係出黎打落單，打完走返入竹館同唐樓，吹佢唔漲，唔通一世守係荃灣悅來防線咩

琴日我都係現場搵，屌，我地咁多人，比我係黑都一早閃曬啦，係一定覆唔到卓。下次可以扮散水，係地鐵站等，一有野再衝出黎

幫手推下

荃灣人多謝琴晚勇武嚟救城
祝武運昌隆 你哋做咩都唔會割𥱊